[1q題求秒]邊間大學既人最咸濕？

含大

樓上全錯

秒左就全錯

冇講點解咪計錯

能大唷

含大=含大

hsu

講原因呀

色色薯條

曹永廉呀

中大 因為有樓主

恆大仔一到店，所有便利店員便都看着他笑，有的叫道，「含大仔，你臉上又添上新的梅毒瘤了！」他不回答，對櫃裏說，「要盒幼卡碧，要一盒杜蕾斯。」便排出中銀恆大信用卡。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷拍人家裙底拿去賣錢了！」孔乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷拍林鄭葉私煙劉裙底，一邊打J。」恆大仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊春光不能算偷……竊春光！……大學生的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「香港一大」，什麼「升格」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

mk一大理工

9/10

ou 因為人人都好open

錯呀垃圾